AKA 呢個名，究竟係讀 [呃架] 定係 [A架] ??? 話說呢個難題 有冇人識答

AKA 呢個名，究竟係讀 [呃架] 定係 [A架] ??? 話說呢個難題 有冇人識答

正皮 [呃架]
負皮 [A架]

A卡

ADD KA

呃ka

讀 臭閪

A K A

讀開agger

nigger

AIKA

Ass 窿 ass

A

add ka

牙架牙

亞卡

尼架

渣ga

also known as

打手新招？

a.k.a

好多人都以為AKA讀AKA，其實AKA係讀AKA先啱